---
title: "Контакти"
description: "Зв'язатися"
slug: "contact"
image: contact_waytogo.jpg
keywords: ""
categories:
    - ""
    - ""
date: 2017-10-31T22:26:09-05:00
draft: false
---
У Вас є запитання, пропозиції чи Ви зацікавлені у цьому проєкті?\
Ви хочете написати бакалаврську чи магістерську роботу?

Будьте на зв'язку із нами!

Університет Альберта-Людвіґа у Фрайбурзі
---
Професор,д-р, Ґанс-Пітер Калє: Hans-Peter.Kahle@wwd.uni-freiburg.de\
Крістіан Вондерах: christian.vonderach@wwd.uni-freiburg.de


Інститут лісових досліджень Баден-Вюртемберґ, Фрайбурґ
---
Доктор Ґералд  Кендлєр: gerald.kaendler@forst.bwl.de


Національний лісотехнічний університет України (НЛТУ України)
---
Професор Василь Лавний: v.lavnyy@nltu.edu.ua\
Доцент Сергій Гаврилюк: serhii.havryliuk@nltu.edu.ua\
Доцент Микола Король: m.korol@nltu.edu.ua\
Доцент Петро Хомюк: khompetro@nltu.edu.ua\
Аспірант Олександр Матусевич

Національний університет "Львівська політехніка"
---
Професор Микола Густі: kgusti@yahoo.com
